砌機 各位巴打幫手睇下

MSI B350M GAMING PRO $610
AMD Ryzen 7 1700 $2339
Antec HCG-620M $580
G.Skill F4-3000C16D-16GISB $1000
NZXT S340 ELITE MATTE BLACK $799
Zotac 970 amp extreme core edition $0
Samsung SSD 850 EVO 500 GB $0
Western Digital WD30EZRX 3TB $0
$5328

$0果D係依家有既野
其他PARTS有無更好既選擇?

有人可能會叫你用neo eco 2
板黎講依塊供電相數好似最少，長超就差少少
但我覺得其實都無乜所謂，張list都ok ,去得馬

好 Thanks

粒U長期超3.8得唔得

無其他散熱
難

如果淨用原裝 長超既話 幾多好

原裝超頻會比較嘈喎

cooler master hyper 212x?

點唔掂 同有咩選擇?

唔好得好多

Hyper212同原廠比差別唔太大，長期超頻就買返個240mm水冷，差好遠

不如出d15s 分別更大

好 唔該你 諗諗先

好 唔該你